\mode*
\section*{Zusammenfassung und Ausblick}

\begin{frame}[label=Zusammenfassung]{Zusammenfassung}
\begin{itemize}
\item<1-> Translationsdiffusionskonst. $D_0$ bei $k_{\mathrm{B}}T = \num{0.01}\, \frac{a^2}{\updelta t}$ wurde berechnet:
\begin{block}{}
\begin{equation}
D_0 = \num{0.0006}\, \frac{a^2}{\updelta t}
\end{equation}
\end{block}
\item<2-> Ergebnisse zur Geometrie der Röhre:
\begin{itemize}
\item vermutlich gibt es kein $\alpha$ für das der Fluss stabil bleibt
\item die Vortizität kann nicht als Ordnungsparameter herangezogen werden
\end{itemize}
\item<3-> Vortizität bei der Geometrie des Rechtecks:
\begin{itemize}
\item kleinere $\alpha$ erzeugen viele schwache Wirbel
\item während größere $\alpha$ für wenige starke Wirbel sorgen
\end{itemize}
\item<4-> Teilchenzahlverteilung für das Rechteck:
\begin{itemize}
\item es stellt sich eine höhere Teilchenzahl an den Wänden ein
\item der Effekt wird durch die Kollisionen jedoch geschwächt
\end{itemize}
\end{itemize}
\hyperlink{Ende}{\beamergotobutton{Ende.}}
\end{frame}

\begin{frame}{Ausblick}
\begin{block}{Was tun?}
\begin{itemize}
\item<1-> Zur diffusive Bewegung der Teilchen:
\begin{itemize}
\item Untersuchung von $D_0$ in Abhängigkeit der Temperatur $T$
\end{itemize}
\item<2-> Zur Untersuchung der 2 dim. Röhre:
\begin{itemize}
\item Finde Ordnungsparameter für den Zerfall des Hagen-Poiseuilleschen Fluss
\end{itemize}
\item<3-> Zur Teilchenzahlverteilung:
\begin{itemize}
\item Untersuchung für eine andere Geometrie, z.B. die 2-$d$ Röhre
\item Abhängigkeiten des Effekts von versch. Parametern (z.B. $T$) untersuchen
\end{itemize}
\item<4-> Abändern des Kollisionsschritts:
\begin{itemize}
\item SRD mit Gesamtdrehimpulserhaltung implementieren
\item neben Geschw. auch Richtung des Antrieb $\vec{\alpha}$ rotieren
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[label=Ende]{Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!}
\begin{block}{}
\begin{quotation}
"`Heute ist nicht aller Tage, ich komm wieder, keine Frage!"' - Silvio Berlusconi
\end{quotation}
\end{block}
\end{frame}
\mode<all>